近排發覺老婆朝朝都有人渣車接佢翻工

是咁的，小妹平時搭巴士翻工，而老波就行去搭鐵。近排無意中發現老波朝朝翻工都行過兩個街口上左部C200。咁我就問佢乜事啦，佢話公司有個同區同事買左部車，咁咪朝朝車埋幾個同區同事一齊翻工順便慳下油錢囉。
老老實實，我就唔係幾信，但暫時見佢都冇乜位比小妹捉到，唔知各絲打有咩高見點去起清成件事。

唔玩膠出認真post了。情人節個晚同女友為左件禮物鬧交。

小妹&老婆????

清咁得閒，連我自己都唔記得出過個咁post

扮得女人多 改唔到口

正常性交 好平常姐

正常車震 好平常姐

又出黎扮女人

Fact check左未，你又知我係扮？

Face checked
你一時又話自己小妹
一時又話搵老婆
入面又唔知up乜春老波

嗯，結果都係冇證據啦

嗯，咁都唔係證據